［Twitter] 試用Boris Johnson 同 China 做hashtag

Dealing with China? Give them a BJ!

Pish

#UKgivebjtochina

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）